macbook air維修

開唔到機，之前㩒幾十次power button會開到，依家完全死機。
過左保養，去genius bar check，佢話底板 keyboard都有問題，唔建議整，要四五千蚊，半年前去過黃金整，坤我2千幾，依家又壞，有冇推介去邊度整好？同埋大概幾錢？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

[9．1機場] 現有文宣集合 (Google Drive)

整laptop 一係自己黎 一係原廠整

買過部新 macbook air

自己維修呢種技能唔係一般人有的，apple都叫我唔好喺原廠整

用緊新電腦啦，只係想整下部機備用

佢唔係叫你唔好係原廠整
佢言下之意係醫返都曬藥費

華強北幫到你
不過呢排非必要都唔好過大陸

我部MBP仲衰，4月話底板壞換左，上星期又開唔到機，拎去整又話壞底板，又俾成四千去換，用左唔夠兩日又開唔到機。
直接walkin check又話無問題，返到屋企又開唔到機，一係開到兩秒自動熄

macbook 真係唔抵整
幾千蚊翻新 我不如買全新

醫返都嘥藥費

有冇人識自己買件整？不過邊到有件可以買？我係MBP 跌完壞咗4分1螢幕

咩年份？

2013 Model: A1502

整乜鳩丫
買過部啦

要睇下係點樣開唔到法。如果開機出folder 問號icon, 好大機會係死ssd, 換ssd就攪掂